林祖舜：很喜歡高登仔 高登被污名化 移民潮非首次「部分人見高登好就回流」

林祖舜：有啲人見高登發展好而回流

被問及更多高登市民考慮離登移民，對吹水區失去信心是否主因？林祖舜認為「如果高登仔唔了解東方日報，甚至被誤導馬惜珍為東方日報創辦人，永遠都會有好多困難。」會盡最大努力封鎖會員。牠續指，吹水台的最大目標是令高登仔有言論自由，但每個人均有自由選擇最終在何處安居及發展。牠指，高登歷史上亦曾出現移民潮，「高登唔係未試過㗎喇」，經歷過去一年，可以理解市民會感到焦慮不安，但以往亦有部分人「見高登發展好」而回流。

如果舊年仲用高登

應該有幾萬個user 資料篤左灰比國安

我怕醜架 shy shy

慳d啦林早洩 你地班撚樣早排賣料俾狗爆鳩連登老鬼ac想扮唔記得？

我淨係知以前每年都有高登會員被出賣送上法庭留案底

好耐冇上高登
今日上返發覺舊ac登入唔到

過氣

你條撚樣真係唔知醜，笑撚到我

我定林祖舜？

回流唔係會比人插旗+話25狗咩？

而家剩低嘅都係佢死忠
梗係喜歡

之前佢全面改過一次密碼，要入返email驗證多次

我真心咗定點

睇錯連登 高登呢兩個字好耐無聽過

呢度係連登,理得佢死

x2

Why?

咁慘！？

Sor早洩

高登向來都出賣用家, 一話要料就即時比, 然後話無得唔比, 法庭warrant , 而且五毛亂舞, 叫佢blk 佢唔撚理, 仲有絕不回應用家訴求, 你嘈就用行動封你act, 同呢度比痴撚線

呢度好幾次嘈有五毛, 有打手, 連仔起碼有調查有回應先, 差好撚遠

高登真係...

Oh! I see.

你有邊次係唔交資料on99